{"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Olen roheline ja kasvan puu otsas. Ahvidele meeldib mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen pikk ja k√µver."},{"text":"Ahvid koorivad mind enne s√∂√∂mist."},{"text":"Olen kollane, kui olen k√ºps."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±","plantType":"fruit"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Ma kasvan maa sees ja sa v√µid mind √§ra s√º√ºa. J√§nesed armastavad mind! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen oran≈æ."},{"text":"Olen pikk ja kr√µmpsuv."},{"text":"P√µllumehed istutavad mind."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Hernes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±","plantType":"vegetable"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Olen pikk ja mul on palju lehti. Linnud ehitavad minus pesi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pruun pakiruum."},{"text":"Annan varju p√§ikselisel p√§eval."},{"text":"Olen v√§ga suur!"}],"options":[{"label":"Lilleke","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Bush","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±","plantType":"tree"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Olen punane, √ºmmargune ja mahlane, kasvab viinapuul. Minusugused pizzal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚òÄÔ∏è Vajan kasvamiseks palju p√§ikest."},{"text":"Mulle maitseb kastme sees n√§mm."},{"text":"Olen puuvili, mida kasutatakse sageli k√∂√∂giviljana."}],"options":[{"label":"Maasikas","isCorrect":false},{"label":"Tomat","isCorrect":true},{"label":"Kirss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±","plantType":"fruit"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Mul on vars ja v√§rvilised kroonlehed. Mesilased armastavad mind k√ºlastada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma tunnen v√§ga magusat l√µhna."},{"text":"Ma tulen paljudes erinevates v√§rvides."},{"text":"Sa v√µid mind anda kellelegi, keda sa armastad."}],"options":[{"label":"Leht","isCorrect":false},{"label":"Lilleke","isCorrect":true},{"label":"Filiaal","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±","plantType":"flower"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Mul on torked ja ilus lill. Ole ettevaatlik, et sa mind ei puudutaks! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu lill on tihti punane v√µi roosa."},{"text":"Mu t√ºrakad on teravad!"},{"text":"Kasvan p√µ√µsal."}],"options":[{"label":"Kaktus","isCorrect":false},{"label":"Roos","isCorrect":true},{"label":"Daisy","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±","plantType":"flower"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Ma olen suur ja roheline ja sa s√∂√∂d mind keedetud v√µi toorelt. Ma olen sulle hea ja n√§en v√§lja nagu pisike puu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tervislik k√∂√∂givili."},{"text":"Mulle serveeritakse sageli salatit."},{"text":"M√µned kastavad mind juustuga."}],"options":[{"label":"Kapsas","isCorrect":false},{"label":"Brokoli","isCorrect":true},{"label":"Spinat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±","plantType":"vegetable"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Olen seeme, mis poeb kuumutamisel valgeks sn√§kiks. Inimestele meeldib mind kinos s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"L√µhnan v√µiselt."},{"text":"Olen p√§rit k√µrgest taimest."},{"text":"Mul on l√µbus s√º√ºa filmi vaadates."}],"options":[{"label":"Riis","isCorrect":false},{"label":"Popkorn","isCorrect":true},{"label":"Nisu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±","plantType":"seed"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Ma olen seda t√º√ºpi rohi, mida me s√∂√∂me. P√µllumehed kasvatavad mind suurtel p√µldudel ja minu k√§est saame jahu, et leiba teha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Me kasutame mind r√∂stsaia valmistamiseks."},{"text":"Olen sageli kollane, kui valmis koristama."},{"text":"Olen teravili."}],"options":[{"label":"Nisu","isCorrect":true},{"label":"Kaer","isCorrect":false},{"label":"Oder","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±","plantType":"grain"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Mul on k√µva kest ja kasvab puu otsas. Oravad armastavad mind talveks maa sisse matta. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kukun s√ºgisel puudelt."},{"text":"Ô∏è Oravad varjavad mind."},{"text":"Olen p√§hklit√º√ºp."}],"options":[{"label":"Tammet√µru","isCorrect":true},{"label":"Kookon","isCorrect":false},{"label":"Maap√§hkel","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±","plantType":"nut"}}],"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Ma olen kollane, sa koorid mind, ahvid armastavad mind! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen pikk ja k√µver."},{"text":"Ahvid l√§hevad 'ooh ooh ah ah!'"},{"text":"Minu v√§rv on kollane."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"2","type":"food","question":"Olen valge, k√ºlm ja n√§mm koonus. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen magus maiuspala."},{"text":"Sa s√∂√∂d mind, kui √µues on palav."},{"text":"Vahel teeb piim mind."}],"options":[{"label":"J√§√§tis","isCorrect":true},{"label":"Supp","isCorrect":false},{"label":"Leib","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"3","type":"food","question":"Olen punane ja √ºmmargune ning kasvan puu otsas. Sa v√µid mind toorelt s√º√ºa v√µi minust mahla teha! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu v√§rv on punane."},{"text":"Kasvan okstel."},{"text":"Lumivalgeke mulle meeldis."}],"options":[{"label":"Maasikas","isCorrect":false},{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Tomat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"4","type":"food","question":"Olen pikk ja oran≈æ ning j√§nesed armastavad mind s√º√ºa! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen juurvili."},{"text":"J√§nkudele meeldib mind mugida."},{"text":"Minu v√§rv on oran≈æ."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Corn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"5","type":"food","question":"Olen v√§ike ja roheline ning kasvan kaunas. Mul on hea s√º√ºa koos sinu √µhtus√∂√∂giga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ike roheline k√∂√∂givili."},{"text":"Kasvan pika kesta sees."},{"text":"Mind serveeritakse tihti kui poolt."}],"options":[{"label":"Oad","isCorrect":false},{"label":"Herned","isCorrect":true},{"label":"Brokoli","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"6","type":"food","question":"Mind valmistatakse piimast ja ma olen tihti kollane v√µi valge. V√µid mind viilutada ja v√µileivale panna! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Valmistatud meiereidest."},{"text":"Mind leidub tihti v√µileibadel."},{"text":"Hiir v√µib mulle meeldida."}],"options":[{"label":"V√µi","isCorrect":false},{"label":"Juust","isCorrect":true},{"label":"Jogurt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"7","type":"food","question":"Olen v√§ike ja √ºmmargune ning tulen kobaratena. V√µin olla roheline, punane v√µi lilla! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen vili."},{"text":"Kasvan klastrites."},{"text":"M√µned inimesed muudavad mind mahlaks."}],"options":[{"label":"Kirsid","isCorrect":false},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":true},{"label":"Mustikad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"8","type":"food","question":"Olen v√§ljast pruun ja seest valge. V√µid mind materdada v√µi praadida, et friikartuleid teha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan maa all."},{"text":"minust v√µib teha friikartuleid."},{"text":"P√µllumees kaevab mu v√§lja."}],"options":[{"label":"Sibul","isCorrect":false},{"label":"Kartul","isCorrect":true},{"label":"Naeris","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"9","type":"food","question":"Olen magus maiuspala, mis on valmistatud jahust, suhkrust ja vahel ka ≈°okolaadilaastudest. K√ºpsetad mind ahjus! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti √ºmmargune ja tasane."},{"text":"Sa pead mind k√ºpsetama."},{"text":"Mul v√µib olla ≈°okolaad sees."}],"options":[{"label":"K√ºpsised","isCorrect":true},{"label":"Pizza","isCorrect":false},{"label":"Pannkook","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"10","type":"food","question":"Olen jook, mis tuleb lehmalt. Ma olen valge ja hea su luudele! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa jood mind!"},{"text":"Olen p√§rit loomast."},{"text":"Ma teen su luud tugevaks."}],"options":[{"label":"Mahl","isCorrect":false},{"label":"Piim","isCorrect":true},{"label":"Vesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}}]}